[回帶] 回應央視問歐美制裁 林鄭：除非外國用「核子手段」 否則受損只是對方

她又提到，美國和歐盟都在香港賺取貿易順差，特區政府已就制裁行動評估，認為除非對方使用「核子手段」，就會兩敗俱傷，否則受損的只會是對方。至於禁止輸出科技物品及武器，「可以另謀供應，亦都做緊。」

而她本人面對的制裁，林鄭月娥則犒在美國沒有資產，也不嚮往去美國，既然制裁是「無道理、無邏輯」，「我都係一笑置之，嗤之以鼻。」

你恨到啦

而家應該叫其他支持政府嘅人出黎向美國表態反對制裁支持國安法，唔支持國家嘅就係鬼。